突然好想好似以前咁用email傾計

諗返起以前細細個冇手機,真係會用email同人傾計,好懷念個種係咁F5睇下有冇新郵件嘅感覺
有冇巴絲都想用email一齊傾下9up下
Email：chansiuminglihkg1212@gmail.com

係都msn啦

咪搞咁撚多野啦

我icq no
45752535

出賣朋友contact系列

a oh